記者都忍唔撚住屌警察

明明得返記者都推前

警方咬唔贏 之後就發爛推前防線
警察wor 笑死人咩

佢地（警）從來都話過會放過記者

推到班記者都好撚嬲 勁撚on9

警賊發爛咋有咩出奇

佛都有火啦 撚鳩班記者跑幾個大圈
班狗賊根本就係到玩 係到發洩